"Neuk maar door met je prachtige lul zo hard als onze buren waren Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
Een gelukkige gedachte greep me.
Ik legde mijn vinger op mijn lip om de hint naar Florence, glipte de passage in en gluurde door de sleutelgat, dat de hele smalle kamer commandeerde.
Ik zag een knappe man neukt een prachtig stevige vrouw, knielend met haar hoofd naar beneden laag, maar richting de deur.
Haar kont blootgelegd en omhoog gehouden was een opmerkelijk goed, echt kronkelen tot in de perfectie.
Ik gleed achteruit, beschreef het aan mijn lieve vrouw en stelde ons voor om te spreken om hen door de scheidingswand te helpen zodra ze klaar waren, om te bekennen dat wij hadden al hun gedoe gehoord, zoals zij de onze hadden, en om ons voor te stellen zou een _partie carrée_ moeten vormen.
Florence sprong op het idee, net zoals hun zuchten en schudden van hun bank tegen de scheidingswand aangekondigd de grote laatste crisis.
We stelden hen enkele minuten voor de after-tevredenheid; we hebben toen gehoord de dame smeekte hem om het opnieuw te doen terwijl ze voelde dat zijn lul verstijfde in haar kut.
"Geen wonder," zei hij, "wanneer je heerlijke strakke kut me dat geeft prachtige druk. "
We vonden dit een gelukkig moment, omdat ze allebei in een staat van ontucht; dus op de partitie tikken en gewoon mijn stem verheffen voldoende om duidelijk te worden gehoord, zei ik- "U hebt ons voorbeeld gevolgd en lijkt zo wellustig als wij, stel dat we ons aansluiten bij feesten en uitwisselingspartners.
